開戰反而升, 喺咩道理?

BTW 爽！

唔升邊有得跌呀

殺轉熊先姐 睇下邊個笑到最後

維尼攞自己老本撐緊咋

打得唔夠多

如果打5000億

29200 GOGOGO

九成九阿爺出手金融維穩

穩到我散晒貨就可以支爆

再入貨, 爽到瀨屎

往死裡打

爺爺唔還手啦，投降啦

邊有開戰，單方面往死裡打

28000點鑽石底

近排多人睇淡
一向都係人多個邊輸 少數人數錢

之前升太多錢太易賺
d 人唔識驚
國家隊又可以暴力救市

冇人敢入市先至係牛3開始嘅大好時機

比人打唔還拖叫開咩戰

Nothing goes straight line up;
Nothing goes straight line down.

細路仔捱打通常都比d 阿媽話打架

無還擊咩中國？

同英國脫歐一樣

資訊發達，好多人都容易被鼓報導/情緒影響

所以vix 指數先係皇道